比錫達斯個龍門究竟是做乜9

笑撚死，睇live都呆左

唔知後面仲有個人

第一下幾好

三個迫波 。。 教材式

無左腳

轉完身見左閘俾人封咗唔知點做

個球證走埋去摸佢個頭

假波

笑到我仆街

以為自己係米勞列

一定allin左主win

巴禾d fd

巴禾除左守龍都係世界級